仲有無人玩Puzzle&Dragons？［112]

有無人想清12月上級

40 石抽咩好

妖怪

Lm

抽埋啲野都未有體打升技關

開個po都咁閪耐

8金 ready

木魔女真係宇宙級勁

Fate果張圖 有究進果啲先鑽？ 得4隻
不過有金閃閃

而家有無人刷妖怪

做隊腸？

送既20石二抽!!
屌
屌
屌
又唔係新戰國神

係咪鑽都抽齊架喇

點解兩抽屌3次

因為我好嬲

隊然

第三次送架？

抽完望番個box再屌多次

送個抽出左第六天魔王 廁田信長

未試過送既抽到好野

而家有哥瑪同rx做隊長有少少想進咗隻1號做腰帶

SAO 黑水個隻有冇用？中左

桐狗二色+1c緊係有用

好

真？

黑水 桐狗都唔識好打極有限

D大魔女超覺5個 抽到ON9

火魔女我洗咗幾次而家係加血

除咗木魔女 其他都唔知洗咩好

哥林好垃圾

仲以為好難

火魔女我本身想洗防布條，點知洗極都係加回加血同L覺 光我就唔知
水暗可用性極低我都未

有無片

我真係好想知點解啲人會用1號2號
係咪因爲抽唔到RX同哥瑪

個個齊腳咩

我都想知點解仲有人玩pad

sor 無睇過

唔g入咩隊好，執行？

執行太多隊員
佢未夠班

執限神喎 清

5入得❓

彩西又0 一野清左我倉

ok

好多寵

點解咁多人RX隊入木印?

因為297木印潮文

屌
清撚晒我啲加值，隻木魔女都抽唔到貫通
嬲左

咁即係無用
想要防綁武

而家啲加任打架喎

咩潮文

你無睇過刀劍無所謂啦
我自己中意刀劍就留左隻桐人專登用佢做隊長砌左隊，擺係度當收藏

仲有好多野未刷

水星機極醒做隊長有冇用？
最近先玩番冇隊長好用

我見炮友同揭示板都無乜人刷

星寶得solo

刷極都冇鑽石龍果，差一粒升雅典娜

原來如此

諗起都灰，得番11加值

屌你一陣又執

弱弱一問
妖怪交換所用4隻，我有一款重覆左，得3隻著燈
有辦法解決嗎？

山本is a very good person 送了一隻哥瑪給我

RX真係世界第一

重覆都可以換嫁
你係唔係進化咗

換左哥瑪用左1場表示不了

典解

無得轉豬了

咁始終一隻綁隊員綁武器
另一隻組隊上面係輕鬆少少
打和啦

秒數唔夠 打長關好撚多減鳩你秒數既關
綁死要轉5粒珠 搞到個版面難轉左
基本上仲要轉7C 先有用
我RＸ BBG 是撚但轉4C 拉粒U 都幾千萬轟落去啦

啱

重未bam

新手第一日加入pad大家庭
而家係咪換白盾最好

咩樹

都幾好

入黑百合TURNTURN1C磨撚死隻野不知幾爽

多謝巴打解答 連登有愛

有咩即管問 識答一定盡量答

要開技先有倍

未進化嘅哥瑪有4U，係咪可以落佢做RX隊員
加埋木印，佢都有4U

黑百合

有個7甩U 唔用 用隻4甩U???

邊隻做到RX隊員但有七粒U

斷龍加u武

那有斷龍

咁咪用番木魔女

諗緊好唔好
RX 木魔女 未進哥瑪 木印 奧丁龍

唔入蠻龍？

笑4

係喎唔記得左
好想走左隻奧丁龍
但無佢有時又好麻煩

走哥瑪

咁可愛唔捨得走

掉左隻哥瑪佢啦
利伸 抽唔中

新手換白盾，老手換宙斯

RX隊除咗RX蠻龍斷龍係必落 另外兩隻係咪求鳩奇就得?

其實rx 點解落斷龍？

無野自膠，記錯第二隻

記錯邊隻

笑緊D咩

做乜無啦啦維護

超覺 會搞到潛覺消失

立仔有隊未

其實斷龍唔係必需

你又唔掛出黎

唔落斷龍玩2WAY流夠力咩?

未進

夠
唔夠斷龍勁姐

邊個再敢笑C奶

唉屌 無珠轉又唔知有咩做

係既只要有隻蠻龍其實2WAY/7C寵點落都得

利申關都唔敢入

換咗了 連登有愛😍

無蠻龍有rx有咩用

用群馬雀囉

兩個7c四神殺地縛貓
濕左

蠻龍同木魔女先係必要

小妹我缺定今次戒課

德川入執行有無得諗

小妹我決定今年戒課PAD

搞到我吃tea 無得轉豬

要下年先睇到你課
PAD無啦

入得

其實暗魔女隊係咪真係好差？見人玩火木魔女隊長都無乜暗魔女

特殊用途

入得....未?

入左

哥瑪隊追打位放乜?
冇玩龍

其實幾勁
三人協見過人用

rice既木魔女，我自己得蛇頭

複數暗魔女玩枝豆好撚勁
前題係複數

有木魔女仲諗追打位

就到新一年

而家有超覺

唔記得左有追打
BTW冇木魔女 蛇女

石田而家好似都有追打

我仲未入到，咩事

地縛喵進定唔進好
如果想用下嚟玩隊長

典組？

有都要佢招技補珠先玩得起枝豆
連隊友3隻係最低限要求

隻black 進咗做憤怒王子入水著孖妹隊，如果要轉做rx，咁水著孖妹就冇貫通⋯點搞好⋯

而家水隊貫通有藍奧同妖怪手錶水鑽果隻

鬼龍

唔計隊友最少都要抽多一隻
暗魔 暗魔未進 工龍 洗版 解覺醒

我自己就想咁組

之前唔抽多隻 依家又後悔一年

mp 個隻武士貓 ，RX同石獅都係用佢

藍奧好廢，拉九筒都秒唔到人，潛覺又冇得食神、龍殺；妖怪嗰隻食火珠，入唔到隊⋯

快啲復刻就好

無後悔過

On9野唔想知

諗緊分身典打裏三針

係唔係大概半年複刻一次

抄左金毛囝個隊了

改良緊

kb2of7LINK

些牙丫喂 分身有大師兄夠唔夠做…

料

正月？

執？

正月靈央

抽爆佢‼️‼️‼️

咁屎收返埋啦

阿提?

又係木屬

真係淨係抽張圖

係甘多=.=?

好彩正月 冇乜出色寵

留fate

出年都課金洗乜驚

等多幾分鐘應該有壓軸大獎

照你咁講京都入唔到隊啦

福袋🤬

又木屬

水屬又冇 屌你老母

木屬出追心
木魔女笑左

水屬有水瓶仲唔夠?

屌你老母

3甩u就收番埋啦

木屬玩晒啦

好沒

Pad明明係養生驚
搞咁多野做乜春🥺

想做an狗抽魔女

冇一隊木魔女都唔好玩木

你收嗲啦

暗屬幾時先復活

幫水屬爭取下都5得？

復刻SAO buff桐狗

出撚夠木屬未

我爭取就夠

大師兄ed過時辣殺 狗也不屌

出完喇？

Saber alter

你冇水風神

屌你老母死an狗

屌你老母 我今日中正版

98唔夠人講就笑鳩人無寵.... 我屌你老母

水雷神

依家仲有無人落破神機

山本又搞分化

個日本仔YouTuber會抽幾多打阿提返嚟

無

我要水屬

代買福袋

跟本就係開比佢抽

屌你老尾月讀

OK

又出垃圾機

抽‼️‼️‼️

Yes 完全係損人不利己

iOS版
「福袋ガチャ」ラインナップ
選魂の戦姫神・ヴァルキリー -CIEL-
怒雷の全能神・ゼウス -GIGA-
神都の守護神・アテナ -NON-

Android（Google Playストア・auスマートパス）版/ Kindle Fire版
「大魔女ガチャ」ラインナップ
禁窟の大魔女・マドゥ
絶島の大魔女・リーチェ
孤峰の大魔女・ゼラ
秘境の大魔女・サレーネ
幽城の大魔女・ヴェロア

課爆佢‼️‼️‼️

屌你老母 我要抽魔女呀

有得抽魔女

山本大介我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

an狗又勝一仗

屌唔係要轉去an機嘛
我全家都用iPhone喎

啱啱買咗部an機 點樣轉ac過去

AN狗又羸

An狗係咪大撚晒

7年啦隻薦仲分ios同an

有問題即管問 識答一定盡量答

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

山本對5對得住IOS班老玩家？？？？

屌 得ios

答我！

佢啲活動係咪疊撚曬 又7周前又正月又8000

PMED

屌 AN真係大撚晒

狗黎

咁就無左隻暗魔女
嬲左

點解AN大撚曬

2邊都出曬2種福袋等大家happy下都唔得

ios個三隻抽撚到唔恨啦

IOS3隻我每隻都有一隊 仲抽黎做乜鳩

炎上佢老母啦

一係就8隻大暗鍋

屌你老母你比娜g堆垃圾ios人抽算點撚樣

屌你老母 狗嚟

你地i狗就好啦
成日課金有回贈

因為會然47303係狗

嗰三隻垃圾要咁多嚟有撚用咩

我隻木魔呢

Is

Yes

Ching ho ball!!!

山本係98恩客

冇暗魔女呀 屌你老母就係唔比我抽暗魔女

唔好再出木魔女呀

收到瘋用sns fb轉去an 唔洗30日

想問下依家最強 係邊隻屬性既寵？

唉呀 好想要ios果3隻添

Ios代課

120蚊 120蚊

暗 桐人

想轉去AN 抽魔女
請問有無AN 課金敎學

真? AN抵課好多

係

我用圖答你

有人咁講 我都唔敢肯定

咪牙 等d an狗自己抽垃圾機好啦

得10石就咪貼圖啦，笑死人

再廢d呀笨

去曬龍G到

限定神機？想抽代幣

唉

屌又搶生意

Mo 錢用

搵我 手續費100

屌屌屌！我要暗魔女呀！
仆街山本

收到風twitter窮人發惡炎上緊

禾笑而不語

窮人都有骨氣既！

=眉

肉酸到

要做一日AN狗 喊左

3神同魔女都各有6，7隻，應該課邊面好

你兩部機都課晒 oj?

課個金都咁鳩煩
屌

1/3機會帶娜姐返屋企都仲要諗

希望9HO收番曬2個福袋
大家都開心

我而家抽10石神up有100%添啦，使貪果乞衣抽？

冇錯

d友發窮惡關我撚事牙

岩

水魔女都唔錯啊

你都岩

冇錢就躝啦

我呢？

係 儲夠5隻可以拎去換

屌你老唔答我！！！

你死去玩白貓
PAD唔需要259

唔可以放過任何一個帶娜姐返去既機會

明未？

木魔女啊

兩個星期後fate合作喎
冇人留石?

你咪發窮惡嗰啲撚樣囉

乜能野 我好有錢的

下個月送7隻好似

比D黎

咁計返條數3限珍貴好多

7隻唔夠 我要曬‼️

躝啦乞兒

留黎收息？

牙眉好能型！！！

窮撚心態日撚日淨係識儲
死返出去啦

5緊要

決定以後J擊眉狗隻垃圾

喂 唔好
6清搶咗我部電話

有無手足開個窮閪討論區

點樣可以唔使等30日由an轉返去ios呀

呢個咪係 國服=上等人POST

你開我g chi

巴哈

我屌

窮閪上乜撚野網，有時間就生生性性出去搬多兩包水泥課多兩粒石

眉狗個國服區

好彩我富2代

岩啊

利申 日日搬水泥

分啲嚟

#314
神眉(見)
•
2018年12月27日 17:46:11
顯示更多
你咪發窮惡嗰啲撚樣囉
乜能野 我好有錢的
比D黎
躝啦乞兒

笑4 ios 要抽giga 啲辣殺

5好分化 我地pad人好應該團結

咪咪清好能型‼️

你白貓259 扮夠未

多謝G持！！

冰個咁大整蠱

仲有冇人玩Puzzle&Dragons? [113]躝啦乞兒

好想同木魔女做愛

比次機會

不了

5DUCK

Pad唯一清泉留名

得你一個好心

咩人會用an機

狗

請問彩虹龍果打10體定25體

抽開魔女的人

屌你老母
不過98真係用an機

唔係話針對AN狗
不過98就係用AN機既

屌你老母你友抽中水魔女你又用AN牙

同an機人打協力淨係到佢turn個畫面都遲左幾秒，加加埋埋都蝕左成年俾an狗

屌你老母牙

木魔女終於可以攞番出黎用

呢樣真

我是幫你的

98用咩機都改變唔到D咩

個鋪唔計

比你玩撚曬佢

好彩無買茶魔

嬲怒了？

系
今晚唔屌你

中到木魔女 我自認雞狗獸了

呢方面pad做得幾好，點都會等齊人先開波
白貓同an機協力就直接load撚到斷線

中到木魔女 我都認你係

呢樹唔準講白貓的🤫

無U武唔通要轉水火隻柒碌？

港台版得魔女福袋

為身為香港人感到驕傲

好多年冇玩 原來加值就咁強化就得

跳港台買魔女 反正一個ID限買一次

可唔可以買完日版, 再轉過港版買

限ID 應該唔得

但魔女/ 宙盾娜 個名唔一樣
到時再試下

咁IOS 可唔可以用LINE 連擕係日版同港版互跳?

正月木希正喎，追打+破吸傷

屌你ios福袋無得抽魔女

佢sao個合作都係咁寫

木屬輪唔輪到佢呀

有白盾同娜，都唔係幾想課

Ios互跳 我用Imazing隨時換

真

死窮撚收嗲啦

Sao唔同時間開 驗證唔到

唔好咁講野

秋後算帳BAN 人

塞錢俾佢洗都ban咁正義？

大BAM周

正月靈央會5會淫過頭

信唔信我轉AN機同你轉珠

關你撚事咩

我中硬

CHING你中風算拉=.=

教我

屌你地老母

躝拉 獲獲JER住曬

食光喇趴落去抵唔抵？

An機

屌98好了

有升技關點解唔打?
帶佢入隊過關就必升一技

OJ 聽日見

問問自己食喇叭快定打5關快，你就知答案

其實呢
每次同時開同一部抽機,D包都係可以買晒2邊

分身終於過到

@

廢J打異形定三針好

返過港版買魔女福袋都唔知要暗定木好

揀蛋高手

窮撚可唔可以唔好用IOS

啲石抽依家個10石機好 定妖怪手錶好

兩部都係辣殺

雙修留名

見到妖怪手錶隻木屬好似幾ok

以為有得揀

如果木屬淨番一個位，入零龍定玩龍

港台版有得買都好
光暗水木我都ok

最後冇懸念出左火

修皮

水魔女狗也不屌

最慘係要睇眉清必中魔女

有得出火幾好

木魔女

想中木

想睇

水同佢啱d

我水已經有兩隻 木或暗pls

用fb連有冇得日轉去港版

想睇眉清中多隻水魔女

大家心地都好好
祝福眉清中水魔女

入多隻

屌佢老眉

隻靈央係櫻扮嘅

認真問
1.Ios用發行碼 轉去港版得唔得
2.如果得 我課金之後再用發行碼轉番日版得唔得

我想轉去港版抽魔女

日版ios+an
港版ios+an
4800yen買4隻7星限加半pack石

動議2019年1月15日前任何人等不得在pad post回答有關轉換版本之問題，違者紀律處分

可以打邊關？

和議

要30日

agger

可以癲到課晒咁多咩

我地討論下一個議題

動議2019年1月15日前任何人等不得在pad post發問有關轉換版本之問題，違者紀律處分

唔係限id咩

支持

慣例係 {版本+game id} = unique key

躝

手持 異色版水魔女有女屌日子到了

果隻垃圾掉去堆填區啦

正版咪又係辣殺

真 咪撚再抽到

係
連做大coin都只可以換到最廢果d野

再中水魔女我就唔助養山本了

就黎2019年
傻仔先仲玩雜色隊

屌你老

可愛MAX!

轉唔到過去an

唔該曬

巴打好charm

有問必答

為左山本禾希望你中28隻降臨寵

102lv101lv
Max?

呢隻咩黎，咁勁既

有限資源下的MAX

連登有愛

終於出亂入- -"

ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

出左幾隻

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

到底Rx勁定哥瑪勁

矛體XD

X你老母D = =

任玩嫁喎

RX用落完全唔就手

-3-

但RX連轉轉轉都唔怕

哥瑪=玩7c
Rx=玩u

十卜

點解唔直接2邊玩晒7CU

冇早腸印

無盲龍

anger

其實用木印好定木玩龍喚士好

木印覺醒+超覺5U
入RX隊好啲喎

玩瑪哥 拉u把撚

開post提示下有iMazing可以用啦

手足你COPY定 一頁貼一次啦 辛苦你

冇兩隻木魔 唔玩瑪哥了

貪佢粒防毒 用埋廢珠DROP個裝 裝1把防毒武就100%
多個位繼技

桐人真係世界第一

清識波

1C 速刷極3

清有無隊睇下點繼

2隻木魔女
但無木隊長

又時光倒流

一串火就殺左赫拉龍
火魔女都做唔到 好似係

是但過左場就算 未必穩

光寶 眼鏡 眼鏡 防毒 防雲 亞斯娜裝

齊隊‼️

妖怪隻閻王值唔值得換
武裝好似有d用

呢個ching玩執行好op
想問點可以叫佢教我玩

4692個隻咩黎

好想要鑽石龍果

下

四神寶玉幾時有得打 冇玉升武器了

ha

終於過到異形

群馬

今日咩日子3巨頭有豕兩件上左水

who

希望1月立囝會多啲人掛萬聖時女
有18隻要升110

集結!劇透三子!

報閃蜻

閃光引退左好,耐

洗唔洗咁震

6六鹿

好糾結桐人轉唔轉做武裝好
武裝技又靚覺又靚
個人放係度只係純留念
理智與感情嘅掙扎

木屬有咩隊長

哥碼同RX

我自己都大把野要升

木miru (就快出

中唔中，你刀系

珍？ 想課了

希望班日本囝唔好搞串PARTY

無石呀...好想抽10石機

新手一問
掛萬聖時女同升110有咩關係

小妹仲係用緊宙刷

光魔有攻殺 一百萬都慳返

仲用緊木龍女磨

友茅隊chow?

入場無4粒光好似走得

六清是鵝悶滴神

將軍澳寶寶要唔要隻8技終炎？

Dick神

5要了 隻野好核突唔想用
🙏🙏🙏

眉dog

5緊要 始終都會有人欣賞的

河邊有隻羊 河邊有隻象 河邊有隻死眉鳩 好似你咁樣

換個D係咪唔係唔係章就無得繼

有無人知hajime點樣可以唔升1個月升到1000rank

想問組隊個陣左上角點先有大手指

*唔洗1個月升到1000rank

佢貢多石

睇最上面達成報酬，圖鑑解放1500格

個人任務 圖鑑1500個

點解桐人把劍繼唔到

唔該哂2位

石都唔係問題

係時間，900尾每一rank都幾何級數既exp
佢仲要咁密拍片

背後點代玩，用咩方法刷經...

我諗住繼佢落藍奧度
但係選左藍奧之後，把劍唔著燈

雙光魔女百花1/機赫

入左是但一隊

係喎嘿嘿

齊隊上次百花都夠佢刷到啦

齊齊望過去
小屋裡 有隻眉狗真風趣

妖怪暗6星中兩隻有咩用
唔進武好似根本係垃圾黎

可能遲啲可以打盃/做印花

兩個都轉晒做武囉
你打裡雙極3
異形都入兩招架啦

反而想知水果隻有咩用

就係進武器用

我繼左落ugo當佢水排用

10石抽今次戰國神定下定年末年初好？
年末年初啲九星好似好伏

年末年初果啲叫六星限

屌你老母垃圾pad又唔記得打拎石關

咁人地問你幾歲你係唔係會答佢你永遠0歲

我專登唔打, 最怕開履歷時見到有無料石

hi
只係想打開話匣子

真 追打隊長入面好似最高倍
惡TYPE有齊白狗 龍女

到時等你幫我

之前換走左潮虎後悔到

自己用風神 人地用潮虎囉

反而想知用潮虎換咩

今日打左未

亂馬-.-

而家打

抽齊木貓同木魔女就得

誤信巴哈狗 火魔女第一打手

收到風木下含淚代打

下我先係火魔女打手 又唔信我

下一步係點

超覺要咩牙

封條／血

下一步係揾秘書代打

無京有咩代用牙

😂

點搵秘書
同埋咩秘書先啱

血》L珠》回L珠》血
洗極唔出封條

用禾咪得

Iso齊哂3隻7星限係咪可以選擇轉an機玩返一個月先

最上個兩隻有無用
唔想刷了

你都唔add少薯

我刷都未刷過

167048598

你爆fd了

del了

已add
iko字頭係禾

唔好del我

得返80萬 padr無珠買土日
唔想做人了

又俾垃囝DEL咗

我兩個FD都有執了
但係我重未抽到屌

你對唔對住自己個名

抽超覺都抽左7000，5抽1真係好撚on9
好心轉每抽99算啦，痴撚線

免費比你抽好冇

有我唔拘

X2

咁串

5抽1咁易都唔中😂

我：你食撚左飯未

你： 我食左屎啦

牙眉好波

我都重未參透到點解

牙眉知遲D有28隻魔女抽所以串左好能多

友茅睇過架

你當得你睇過咩

貢禾刀茅串🥺

石石石

屌你老味，
用執行隊同日本仔協力左勁多次12月lv9
輸撚左我11場 都仲未贏到
屌你老未
輸撚左成條幾體

solo入隻廢豬狼好易過

有冇諗過係機師問題

邊隻
我打左成晚 輸撚到趴

想問咁多位手足
大概幾時會公報fsn資料

我知邊隻了 但做隊員定隊腸

我都未過到 再協？

五星黑狗 芬里爾？
呢關我執行車過算 唔想用腦

以為自己入左pad post

有冇巴打清張飛關？

火魔女抽超覺無限loop雲同L dllm

懷疑超覺都有機率

原來真係入左pad post

係呀
執行繼防毒覺
中間一隻小櫻超覺防雲
最好有隻係加combo技打boss

正月月讀好大力 但好難用

正月靈央如果2橫轉7c/大血
心9變心直可以幾勁
可惜

然後兩隻做隊員又唔係好用 招技唔上唔落

月讀招技都有機會用
靈央招技
幾時有得做代幣換走佢

怪物手錶40幾抽先得3隻6星是咪正常

10%讚蛋機率

算好 我42連金

約10抽1隻是正常
你算南亞人吧

非州的可以是0

聽你講最後埋單5單6鑽
都係南亞水平

唔記得6定7PACK了 出6鑽+1必鑽
真係抽到有少少崩

連埋必中6星包中左火水木光各一隻 追唔追多隻哥馬好 做武好似幾有用

追埋冇壇，反正你都未有暗

睇見都心病 仲抽

我覺得暗果隻辣殺 想要多隻木同水

心痛

有幾多把協力武

一齊抽啦 我岩岩又抽多左5粒金

暗果隻做武器點都會用得著

咪癲啦

兩隻藍色貓

好過冇 呢隻野都6星機率

隻野係咪做番6星水嘅隊然 小弟仲係玩緊雜色隊 想玩下純色隊

武器啊

金金金

做晒裝備 好多位都用得著
其他咩隊長乜柒玩一排就收檔嫁啦

DLL
IS

抽10石再用token換好似仲有數維

仲玩緊比古洛

毅行者

下一抽就鑽

多謝3z神
分身中左綠色個隻哥瑪

想抽/換多隻光鑽同火鑽

多謝巨頭
1抽哥馬

火鑽要武裝？

刀劍係咪無抽嘅價值？

係 想防毒武齊色

得公廁娜武裝同絕劍本體真係會拎出黎用 其他基本上冇出場機會

部機上場次數最多係5星嘅艾基爾同SILICA

是咪機殺嗰隻?

咁算9數
實出5星
妖錶5星起碼都叫有用

有無人carry 裡3針

點降我打兩場星寶夜空出黎隻光史來姆都無+99...
明明掉落個時有加號，到箱就無左.....

有bug?

因為直接加左落你個總值度囉

姐係我無得指定食落邊隻到啦？

哦咁我明啦唔該，唔洗再自己汁加強位

咁舊個d加蛋係咪唔洗理佢？

你一係賣左佢 加值自動回收
一係搵第二隻食左佢 一樣可以繼承加值

Rx隊打異型boss應該點打

開技 再轉珠 要注意唔好死

死我唔怕

咁開技再轉珠就得

其實問題係我個隊無咁多防防礙能力

對於呢個問題

填巴 , 你早D番黎呀麻, 上次之唔見左你 之後打左幾日, 浪費左幾條體

老老豆豆, 呢個妖怪手錶機 有邊一定係一定要換? 唔缺隊長情況下

有無專玩暗魔女既大大?協又得斷又得

去左+值系統 係食寵果頁下面

暗魔女呢家未係好流行, 同埋佢隊長級數只係A (日本GAMEWITH評鑑)

如果你有防毒裝 有風神技 有rx(齊腳）又冇愛既話 可以話唔洗抽 等fate

打咗50場3-5-5都出唔到一條木防龍
我想進奧丁龍咋

有咩地方易啲跌？

同人trade最快

快啦

老老豆豆
如果想砌頂級隊
暗鑽起碼要換返隻
一個繼承位加5000血以上仲要靚技

想問下呢度有無人刷極三去到第八關見唔到神kill會出番唻嘅人？
打到躁都見唔到

依家啲合作 收左做武器冇得變番人 垃圾game

任抽架喎

你進個陣問左你架喎

Ok再課先

[多圖] 靈央高清

問咗大哂呀 咁我問完係咪可以屌你屎忽呀

いいえ

點解我風神無得揀地縛貓做武裝？

Cut 出黎先見到放左個桶起對波到

佢地八字唔夾

一睇就知淫底
一抽主動走入我個box

餵滿覺醒再問

大家有無Line群或wtsapp群介紹？ 想入去吹水一齊傾下pad

又係入咗隊？

原來係

目前340人
有不同時區長駐玩家
禁止厹行為
歡迎加入一齊吹水轉珠

入了 THANKS

pm邊個

啲奶假㗎！

感覺好硬

我的下體感覺很硬

矽膠之靈央神

水瀬叔又勝

想咬

冇晒 4神D寶玉 冇得進武器

硬到可以平放個桶

個box木主屬既話無乜追打好用，幾時出返kof

你Line 名係咩？

Sao boss 駛ng駛刷？

新手想問有無人知點將台轉日

隱約雷鳴 陰霾天空 但盼風雨來 能留你在此 隱約雷鳴 陰霾天空 即使天無雨 我亦留此地

練磨任打

line定whatsapp?

點解要砌5色

咁麻煩

想重玩想問下有咩隊好玩依家

有無老手教下路

睇youtube片見多數都有落火木果隻，水瓶見佢有追打同u

定你其實想話火屬？
整隻火玩

有冇可能買哂AN機同IOS個禮包
如果轉港板去AN
留日板係IOS 行唔行得通?
利申 日港同一個AC

我曾經是火埃玩家

當然有可能 但係呢度討論轉版本會俾人紀律處分

轉完地縛貓，無後悔將佢變武器

火玩我都有諗過，不過差隻火玩具

雜色就已經死得

唉 做人都係唔好咁貪心

老誠係唔會有獎

遲D堆FACEBOOK PAGE/巴哈實大把人教 到時先算啦

正路會反轉賣多次
唔轉都3次
反正多3隻水魔女都冇咩用

有1有2有3， 但係RX無木魔女

晏D打唔打

幾晏

幾時開返mh機，啲防毒裝好唔夠用

line id : lovepad1314

有冇執行隊, 呢家打一次?

你可以搵北大, 呢家PAD POST得1個LINE GROUP 都算係比較多人同埋多人傾

我無權限拉你入GROUP 幫唔到你

唔玩執行

LINE GROUP

乜而家果個LINE GROUP 仲有人出聲咩?

有個谷千鳩幾人

不過係TG谷

刁兄又發功

咁有無人可以幫手拉我入group

無人愛PAD了

同求

自拍一張相,手拎住兒登id 名
轉頭加你

比人負皮

係喎，火魔女唔係應該用暗時做追打？
暗時多血到

打唔贏練磨

一係多血到頂到先制
唔係基本上唔太大分別

咁有咩隊好，我睇唔到有邊隊易打LV9 好SAD
打左勁多體力

牙噴帶我打裡3針未

果個我都有入, 但係D內容好無養份, 傾其他野多過PAD 仲有個TG GROUP都唔係連/高登POST既人, 係FOR香港PAD玩家既

猶格都夠打啦

係得果1個屬於2登既GROUP 其他既都係香港人都入到既GROUP

成部機就無暗時...

阿蒙 全部毛利 輕鬆

唔識開洗版轉7C....

咪同依到差唔多

典組先

驗下腦

2登加埋有無20個人

最尾三turn轉隊長有d煩
愛德？

唔識玩 唔敢入

德川有乜用 垃圾黎

好少血
入隻賢龍 用猶格落番長單邊都夠做

好撚串

都得喎 就咁話啦

抵死啦

咁有add我TG ok?

我愛你

想私LINE問PAD

用龍帝SOLO 輕輕鬆鬆WOR..................................................

入咗白仔谷

我都未打到贏3針

你砌好左叫我

等你咋

白仔幾時肯開台轉豬

刁兄次次都係咁 突然唔見咗

73081499

岩岩執緊

3日後就會喺新post quote返你

@ 升5升今次隻新降?

二色陣無限LOOP....
3色陣係咪都可以咁玩?

你繼埋d乜野技呀 都唔啱使嘅

唔撚掂WOR
我地輸左幾多次LV9 我自己都輸左十幾廿次

唔係你繼埋d 2turn技 贏咗啦

5186 2616

牙噴加油

應該得 但3色7C冇二色咁易

憤葛仲要比人話

乜LV9然黎咁難

駕駛員問題

憤囝次次抽蛋都咁歐唔係無原因😞
你班非洲人學野未

非?

無乞衣抽中過好野都咪話自己歐

填巴. 係咪我問題

睇嚟你要繼個L先得 輸在d鎖珠

今次乞衣抽中地綁喵

我繼招解鎖吧啦

差少少姐 繼個L先
半個鐘後返嚟

買唔買妖怪mp寵好

試下唔好用執行啦

解完咪又係天降

邊關LV9咁有挑戰性

同隻15000MP垃圾咪差唔多

但係我無L武. . . 我入隻有L既野

晏D再打, 咁就射左90體

即係邊隻？

升滿一隻

早排女人機光木嗰隻 都係咁上下啦

升滿兩隻

咁你升埋我嗰份

升滿三隻

進做裝呀
50以下劍仔+把劍

係囉

幾時打牙

然黎有得進
等70萬MP換返隻玩吓先

今晚囉 唔得咪聽晚囉！

使5使貢能惡牙

買？

14抽妖怪都無鑽蛋 好舒服

等緊牙介派MP

終於刷完SAO

有冇手錶超地射擊隊

換咗5隻了 多謝樓主介紹

同垃dee 激情tg 對話

填吧

快點hi禾

2異打到巧悶

想挑戰裡針 要典組

想問個隻木馬係咪必換？

哥瑪先生

巧勁勁

刷邊關升木主角龍技好

我都想刷

其實火水木主係咪每個進化都要升一隻

貫通如果你無咩選擇咪升

OK 貢唔升

點砌

食精靈王個set就高汁 尤其火主

睇返水木好似麻麻 咁升隻火主玩吓先

水相對比較少用
木都係rx之後先多番人用

D覺睇落都5算特別京 純粹貪佢短CD?

短CD繼隻狗 有防毒個D 超覺又防雲/條

乜狗

眉狗

想做愛

又一個月入群pm我

屌我

PM左

我未入過異形
請問有咩要帶齊

【突發】CatGirl在IG Stories中表示發夢被老豆內射，然後好驚有左，係咁check都未黎M

#932

唔想知呀

想入

想開post講

你地RX打異型 隻RX會唔會帶防梆定章算
用章好似會穩啲 不過我怕手殘

木魔可唔可以用第2D

咩意思

其實你個隊名可以空白按ok
唔洗xxxxx

取代

喚龍
或者正月隻新木希其實都ok

石田係咪都叫用得下

玩龍繼3色陣 ????

無木主

你講打異形？ 唔會繼陣啦 唔夠技位

木主係為左破無?

Hi

跟template 自己隻RX繼寶石G

我又返嚟lu 你過咗未

果隻好似得單色轉換

同人協果陣咪會比人封隊腸

岩岩打左2次, 輸曬, 今日射左2百幾體落LV9. . .

咪鬼同人協

用黎繼人地招技架渣

為左佢3個封負效

51354106

RX唔協強度唔夠

多兩招技真係正 不過得8定9秒轉
利伸 廢j

Solo先勁

上面個隊有BUG牙==
用我琴日改個隊啦

哥瑪又訓撚住過呂珊形

第1張你死撚硬

呂珊珍

有圖未

屌那星終於KO

填巴, 可唔可以同我清下其他難關, 我妖怪LV9同10曬左又係2-300體未通關

你帶隻慈愛神又唔開 隨時可以累你死多次

冇體

可以打10嘅 希望一take過到

Ho ball

上次入咗又5開

痴線, 有人夠膽用哥馬打3針

點解唔開會死既? 我念唔明你講咩, 我唔係帶左隻有L既野咩

我開

佢半減咗我地時間 你唔解返佢
我轉唔到9格 = 死

上次妖怪LV10你入左咩

哇屌, 我唔記得左果隻有加秒. . . .你唔提我

屌, 係喎, 岩岩扣左秒我唔知點算, 原來我有慈愛 我究竟係咪同你玩同一隻GAME

點提 陣間我俾nice你 你pass咗俾我咪瀨嘢

妖10
7923 7409

SORRY填

呢獲野真係好撚ON9 帶慈愛比人扣秒我都仲係唔知點算照轉珠

下次唔好啦

下次直頭係POST到緊秒聯絡

宜家L真係好正 解鎖毒珠drop搞到某d敵人變弱智